智能手錶，讓發夢者在家屋企人知道仍有心跳/行走路線……

早前出過post 問過，好似清一色答係apple watch + 某個app store app.

之後狂做功課，發現smart watch GPS Tracking, 可靠程度計，GARMIN + Garmin Connect / LiveTrack/ 突發事故支援，youtuber 口碑好似勁過apple watch好复 (三星唔入流)。唔知有冇用開Garmin watch有發夢巴絲 + 屋企人，分享吓user experience? 諗緊買Garmin 245 或者Fenix 6 pro.

唔該哂啊！願各發夢手足都平安番屋企

Help pish

p.s. 曾想過買apple watch, 但因為所有手上手機都係android, 如要用apple watch, 必先要用一部IPhone 做setup。 如果跟AN手機，某D features 會用唔到

另外，GPS data/tracking intensive hardware, 在Privacy protection 上Garmin 往績麻麻地